點解咁多人要爭住認做香港人?

[img]

屌你老母 你地唔撚係香港人呀

蝻亞狗啡皮差狗!!!!!!!!!!!!!!!!

香港人唔撚係屎色架